有幾多海外香港人組織係可以信得過, 去傾下安頓移民

暫時應該係鄭文傑 林榮基 佢地幾個人搞的港僑組織

鄭文傑

緊係孔子學園喇
保證有善終
多人入會咪即係雙面人攞料搞破壞

除非話你係MI6/CIA就話姐, OR你有陳雲大師咁既膠力. 普通人入去=送羊入虎口.

你未當長假期旅行既心態去自己試下先囉
講真你問倒既所謂港人組織, 都係為左籌錢同個組織既目標服務, 而唔係為你服務, 你係新人過到去, 就等於多隻白老鼠比佢地玩

行出門搜集情報喇

黃世澤咪黃世澤lor

評論員wor

fb group比呢啲組織更加信得過
姓鄭嗰個係拎受害者光環嚟搵錢

如果你可以膠龍心就去

人地收到捐款公開用左係邊，點搵錢？

分化撚

佢個咩柒協會係廢嘅
好多人講過